一人N個應該識但自己又唔識既野

1. 12生肖順序
2. 輩份，譬如公公既弟弟佢既輩份應該叫乜？

突然諗起如果兩老唔係到，無人提咁點算

2. 都係叫公公，冇所謂

24小時制

羅馬數字, 只要長多少少都唔識睇

揸筷子
姿勢錯
但都夾到野
同埋夾麵時
會feel到好差

游水

Excel

左右